IU新歌Eight MV

等睇打爆榜

5分鐘都爆

劉名睇

平平無奇

原本期望會特別啲 但係首歌係啲一定冇死嘅style 不過呢個組合係唔係都爆榜架啦

個mv都幾hea 拍到有啲似卡通電影主題曲

勁普通又唔好聽..

suga把聲甘能難聽，但死都要rap2句，破壞哂首歌

iu不嬲作品普通
只係J iu本人

好聽

連登思想

真係唔好聽囉

你個名係咪講緊勝妍

所以MV係講植入記憶而得到永恆？

又未去到唔好聽嘅，平淡無咩驚喜姐

103萬like

Prod. Suga嚟講 我覺得we dont talk together 好聽啲

勁想1嘢揸落去

真心麻麻 兩個本身唔同風格

好撚癲

贏唔贏到香港d mv

變態？